Kdyby reklama obsahuje význam dávání životopis do inzeratu , měl bych zkušenost osobní reklamy .
Myslím si , že předtím existovala jenom komerční reklama .
Firmy nebo obchody chtěli prodavat něco , tak použivali reklama , aby lidé mohli vědět dobře , co prodavají a kde mužou najít ty zboží nebo servis .
Ale dodnes použiváme reklama na prodej za peníze ale na osobní zábavu .
Díky počitači a internetu máme lepší spojení s ostatními než dříve .
A lidé mužou vytvořit a ukazat svůj blog ostatnímu .
Myslím si , že je taky reklama .
Hodně lidí už mají svou reklamu jako specialista .
Ale nechtěl bych mít takový blog nebo něco podobného .
Protože bych nechtěl ukazat ostatnímu svoje věci ani na praxe .
Naštěští bez toho jsem mohl žit a doufám , že také na budoucnost bude v pořadku .
